其實移民難唔難

搵咗幾個國家 都覺得資金缺乏

講咩廢話冇錢冇才能緊係移去邊都難

不如諗點樣充實自己同呢撻土地共同進退好過

呢排好多人申請政治庇護

即係廢

其實新加坡都綽綽有餘

才能嘅澳洲都無問題

不過打埋仗先走

流動資金都有百幾萬嘅
有degree 同 master
打埋仗會走

唔好走

打杖咁辛苦，點解打完仲要走，留低睇住佢